好想入291熊

收市回返去288-289 就fat

睇返過去好多個星期五 收市前一定回一浸

291不死熊可信嗎

跟你架喇咁我

我入左

都幾大信心收28950以下

巴打入佐幾多

樓主可否分享下感受?